大家有無去過一個咁既博物館？

唔記得咗個館叫咩名
但記得好多層既
有一層個展廳係講職安健既野
一入去會有一個公仔吊住死咗fing下fing下咁
一個就扒喺地下死咗
大家記唔記得呢個係咩野館？

科學館

我都以為係 但尋日去完
又好似唔係咁。。。
印象中多好多層
同埋唔見嗰個職安健既野 定無咗？

科學館一入去嗰層就係
樓主講嗰part係一行入去左手邊

四定唔知五層 差唔多啦

咁即係已經無咗了。。
同埋而家得返兩三層。。
唔該哂大家